幾乎立刻，我的聯合創始人就明確表示，我的項目管理風格正在走向災難。 如何避免被你的數字工具控制|Michael J. Coren | 2021年2月7日|Quartz 
 佩斯坦發現，流感大流行對睡眠的影響有兩個方向——更好的和更壞的——這對午睡產生了影響。 午睡時間是新的咖啡休息時間。 以下是如何充分利用它的方法。 凱蘭崔爾·沃森2021年2月1日|華盛頓郵報 
 最值得注意的是，邁阿密-戴德縣在2012年和2016年向左漂移後，在2020年轉向了22個點。 霜凍帶和陽光帶如何說明美國城鄉分化的複雜性|傑弗裡·斯凱利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2021年1月27日|FiveThirtyEight 
 他的“少即是多”美學的刻意優雅，使他的電影沒有轉向操縱的領域，這很容易破壞它精心構建的累積情感力量。 弗斯和圖奇在《超新星》中剋制地面對悲劇，約翰·保羅·金，2021年1月26日，華盛頓刀鋒 
 因此，除非資助者真的偏離了收購目標，否則投資者很可能會同意收購。 什麼是SPAC? Tim Peterson, 2021年1月21日|數字日 
 Urban Outfitters有過推出吸引眼球的產品的記錄，這些產品被認為是前衛的。 誰設計了Urban Outfitters的血腥肯特大學球衣? 他們不會說|Asawin Suebsaeng | 2014年9月15日|DAILY BEAST 
 她說:“我們被教導說，這是一種硬核毒品，我們應該遠離它。” Ganjapreneurs排隊進入佛羅里達高中|Abby Haglage | 2014年7月30日|DAILY BEAST 
 據稱，這名女子決定突然剎車，轉向出口，失去了蒂里科。 世界盃主播邁克·蒂里科的離奇歷史:跟蹤和性騷擾的報道|馬洛·斯特恩| 2014年7月1日|每日野獸 
 然而，五月五日節卻可以如此迅速地轉變為古怪的種族主義扯淡節。 這個五月五日節如何不糟糕|Kelly Williams Brown | 2014年5月4日|DAILY BEAST 
 這也是他偶爾偏離劇本的傾向，就像他最近攻擊比爾·克林頓(Bill Clinton)和莫妮卡·萊溫斯基(Monica Lewinsky)一樣。 蘭德·保羅能讓天下雨嗎? 2014年3月12日|每日野獸 
 過了一會兒，他們沿著一條曾經是鐵軌的斜坡慢慢走下去，終於轉向了。 《白色沙漠》考特尼·萊利·庫珀 
 如果它在第二幀還沒有造好之前就轉向東方，那就危險了。 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 這麼頻繁地轉來轉去(change si souvent de systemame)，需要別人的腦袋才行。 弗里德里希二世的歷史 《普魯士》第七卷 (第二十一)托馬斯·卡萊爾 
 她心不在焉地把叉子從盤子上移開。 《打開的百葉窗》|克拉拉·路易斯·伯納姆 
 讓·葛雷布看到了危險，就選擇從西邊陡峭的山坡上爬過去，而不是轉向東邊。 高地救援犬|詹姆斯·亞瑟·凱爾特加德